# Lunr languages Chinese
----------
Addon for lunr to add support of the Chineses language

Compatible with [lunr-languages 0.0.4](https://github.com/MihaiValentin/lunr-languages/tree/0.0.4).
  


## How does Lunr Languages Chinese works
### Tokenization
- This library uses [Nodejieba](https://github.com/yanyiwu/nodejieba) to tokenize/trim/remove stop words strings
### Trimming
- Trimming is not performed on the Chinese language
### Stemmer
- Stemming is not performed on the Chinese language
### Stop words
- The library is using the following list of stopwords (in addition to nodejieba) for the Chinese language:  
```
' “ ” 、 。 〈 〉 《 》 一 一切 一则 一方面 一旦 一来 一样 一般 七 万一 三 上下 不仅 不但 不光 不单 不只 不如 不怕 不惟 不成 不拘 不比 不然 不特 不独 不管 不论 不过 不问 与 与其 与否 与此同时 且 两者 个 临 为 为了 为什么 为何 为着 乃 乃至 么 之 之一 之所以 之类 乌乎 乎 乘 九 也 也好 也罢 了 二 于 于是 于是乎 云云 五 人家 什么 什么样 从 从而 他 他人 他们 以 以便 以免 以及 以至 以至于 以致 们 任 任何 任凭 似的 但 但是 何 何况 何处 何时 作为 你 你们 使得 例如 依 依照 俺 俺们 倘 倘使 倘或 倘然 倘若 借 假使 假如 假若 像 八 六 兮 关于 其 其一 其中 其二 其他 其余 其它 其次 具体地说 具体说来 再者 再说 冒 冲 况且 几 几时 凭 凭借 则 别 别的 别说 到 前后 前者 加之 即 即令 即使 即便 即或 即若 又 及 及其 及至 反之 反过来 反过来说 另 另一方面 另外 只是 只有 只要 只限 叫 叮咚 可 可以 可是 可见 各 各个 各位 各种 各自 同 同时 向 向着 吓 吗 否则 吧 吧哒 吱 呀 呃 呕 呗 呜 呜呼 呢 呵 呸 呼哧 咋 和 咚 咦 咱 咱们 咳 哇 哈 哈哈 哉 哎 哎呀 哎哟 哗 哟 哦 哩 哪 哪个 哪些 哪儿 哪天 哪年 哪怕 哪样 哪边 哪里 哼 哼唷 唉 啊 啐 啥 啦 啪达 喂 喏 喔唷 嗡嗡 嗬 嗯 嗳 嘎 嘎登 嘘 嘛 嘻 嘿 四 因 因为 因此 因而 固然 在 在下 地 多 多少 她 她们 如 如上所述 如何 如其 如果 如此 如若 宁 宁可 宁愿 宁肯 它 它们 对 对于 将 尔后 尚且 就 就是 就是说 尽 尽管 岂但 己 并 并且 开外 开始 归 当 当着 彼 彼此 往 待 得 怎 怎么 怎么办 怎么样 怎样 总之 总的来看 总的来说 总的说来 总而言之 恰恰相反 您 慢说 我 我们 或 或是 或者 所 所以 打 把 抑或 拿 按 按照 换句话说 换言之 据 接着 故 故此 旁人 无宁 无论 既 既是 既然 时候 是 是的 替 有 有些 有关 有的 望 朝 朝着 本 本着 来 来着 极了 果然 果真 某 某个 某些 根据 正如 此 此外 此间 毋宁 每 每当 比 比如 比方 沿 沿着 漫说 焉 然则 然后 然而 照 照着 甚么 甚而 甚至 用 由 由于 由此可见 的 的话 相对而言 省得 着 着呢 矣 离 第 等 等等 管 紧接着 纵 纵令 纵使 纵然 经 经过 结果 给 继而 综上所述 罢了 者 而 而且 而况 而外 而已 而是 而言 能 腾 自 自个儿 自从 自各儿 自家 自己 自身 至 至于 若 若是 若非 莫若 虽 虽则 虽然 虽说 被 要 要不 要不是 要不然 要么 要是 让 论 设使 设若 该 诸位 谁 谁知 赶 起 起见 趁 趁着 越是 跟 较 较之 边 过 还是 还有 这 这个 这么 这么些 这么样 这么点儿 这些 这会儿 这儿 这就是说 这时 这样 这边 这里 进而 连 连同 通过 遵照 那 那个 那么 那么些 那么样 那些 那会儿 那儿 那时 那样 那边 那里 鄙人 鉴于 阿 除 除了 除此之外 除非 随 随着 零 非但 非徒 靠 顺 顺着 首先 ︿ ！ ＃ ＄ ％ ＆ （ ） ＊ ＋ ， ０ １ ２ ３ ４ ５ ６ ７ ８ ９ ： ； ＜ ＞ ？ ＠ ［ ］ ｛ ｜ ｝ ～ ￥
```

## Examples
A complete example acn be found in the demos folder.

# Technical details & Credits
This project uses the following libraries:
- https://github.com/MihaiValentin/lunr-languages
- https://github.com/yanyiwu/nodejieba